Mijn aandacht was in die tijd uitsluitend gericht op mijn plan van mijzelf in het huisje van mijn beschermers.
Ik draaide veel projecten, maar waarop ik uiteindelijk vastgesteld was om de woning als de oude, blinde man alleen.
Ik had scherpzinnig genoeg om te ontdekken dat de onnatuurlijke hideousness van mijn persoon was de chief object van horror met degenen die voorheen zag mij.
Mijn stem, hoewel hard, had niets verschrikkelijk; ik dacht dus dat als je bij afwezigheid van de kinderen kon ik winnen de goedwilligheid en bemiddeling van de oude De Lacey, ik zou door zijn middelen worden getolereerd door mijn jongste beschermers.
"Op een dag, wanneer de zon scheen op de rode bladeren dat bezaaid en diffuus vrolijkheid, maar ontkende warmte, Safie, Agatha, en Felix vertrok op een lange wandeling, en de oude man op eigen wens, alleen gelaten in het huisje.
Wanneer zijn kinderen was vertrokken, hij nam zijn gitaar en speelde diverse dieptriest maar zoete luchten, zoetere en verdrietige dan ik ooit had gehoord hem spelen.
Ten eerste zijn gluurt opgeluisterd met plezier, maar hij bleef, bedachtzaamheid en verdriet gelukt; op lengte, waarin naast het instrument, hij zat geabsorbeerd in reflectie.
"Mijn hartslag snel; dit was het uur en ogenblik van proces zouden beslissen mijn verwachtingen of besef mijn angsten.
De personeelsleden waren verdwenen naar een naburige beurs.
Alles was stil in en rond het huisje; het was een uitstekende gelegenheid; maar toen ik overging tot het uitvoeren van mijn plan, mijn ledematen mislukt en ik zonk op de grond.
Ik rose en oefenen alle stevigheid waarvan ik master, verwijderd de planken die ik had geplaatst vóór mijn hovel verhelen dat ik rechtsomkeert te maken.
De frisse lucht ingeblazen en met hernieuwde vastbeslotenheid Ik benaderde de deur van hun huisje.
"Ik omgestoten.
'Wie is daar?'
zei de oude man.
'Kom.'
'Ik ingevoerd.
'Pardon deze inbraak,' zei ik, 'Ik ben een reiziger in een beetje rust; u zou verplichten mij als u mij een paar minuten voordat de brand."
"'Enter', aldus de Lacey, 'en ik zal proberen op welke manier kan ik naar uw wil; maar helaas, mijn kinderen zijn van huis en als ik blind ben, ik ben bang dat ik moet toegeven dat het moeilijk is om plaatselijk eten voor je."
"'Do niet-jezelf, mijn host; ik heb eten; het is warmte en rest slechts dat ik nodig heb."
